［突發］蘋果廣告又出現

呢次有埋電話

你班友真係好鍾意睇電視

我都見到

又黎

我都見到……個廣告好似愈來愈奇怪

今次會唔會到個電話有古怪呢 呢

但係呢次個廣告畫質好左

啱啱又有